［突發］8點民間記者會，幫周同學集氣！

推啊推啊

推

11月9日：7區開花！香港人反抗！